有無人同我一樣 無論星爺拍成點 都會入場睇😶

但我都好掛住以前既星爺

無

就算而家搵大陸佬拍
就算唔好睇
我都會支持你

腦殘粉

絕對認同，係香港人先咁撚戇鳩
通病係太自我中心啦
丁屎咁細既地方，市場又細，政府又廢
霸道到人地有才華都唔可以出去發揚光大
怪唔知得係香港先有TVB一台獨大，八達通幾鳩都要用佢，港鐵啲垃圾都廢事講
星爺又屌，GEM又屌
睇返依家TVB所謂既一線明星，一個比一個垃圾
緊係啦，有料都第一時間走啦

支持星星，最近個仔出左世呀，多啲陪屋企人啦